其實立法會撞爛玻璃，可唔可以由我地眾籌黎賠?

如果善後既費用由我地比
好似衝多幾次都唔係咁大件事姐?

打爆人地屋企 俾返錢人地裝修返 準備下次再打爆？

平時都係我哋眾籌，唔使交稅咩

使唔使登埋報道歉？

好吖
你叫正苦回應五大訴求，
林鄭向三義士家屬鞠躬道歉先啦

屌你咪交左稅囉

D工程佬可能開半億價去維修

唔係人地屋企
係公家野
公家野用突左咪付出啲

填少個大嶼山 夠你買玻璃由地球伸到火星

唔好on9啦好嘛

咪係，根本就我地畀嘅
平時整d濕鳩野都幾十萬-幾百萬啦

弱智左膠

交左稅啦

食多包煙當交稅

你咪交左稅囉

樓主未開始交稅？

你都on撚9

你係智障定點?

咩人地，其實係自己地方

如果只係財物損失
賠左無咩好道歉姐

賠佢老母
唔駛交稅呀？

含撚啦你

咪係囉
賠係想講地方係自己既
用完等如自己執返垃圾姐

去你平時返工到 打爆你d野 俾返錢你裝修 等你裝修完準備下次打爆返？

交左稅未

未訓醒就返去訓多幾個鐘，訓醒先出post ok?

交稅人人都比咁多
唔代表其他人同意咁用

超支既錢都只止咁既數啦

交左幾年啦
我唔覺得應該係稅cover喎

有交稅㗎

不嬲都係我地市民比錢起

超支要另外追啦
唔通同人講維修費係超支度比?

亦唔代表其他人唔同意
你咁嘈係冇結論

不嬲都係我賠，仲有我出緊錢請警犬打鳩我自己

你都on99你對人好

人地轉個頭放150新移民來拎番幾億走

大嶼山夠你起幾千萬道玻璃門啦

訓醒未

一定會

交左稅嘛
大家夾左錢係公家既
宜家係只係得一部份人同意可以咁用

交左稅啦diy

賠你老母係都林奠賠啦

你湊唔湊都係你賠架喇 本來就係你既個玻璃

一定會 放心

你又戇鳩得幾有趣

左膠返屋企啦

你繼續去用愛與和平感化世人啦

呢度冇你嘅事啦

以政府用”天災”既定義黎講 應該保險都冇得賠

應該咁講
因為我地出左錢
所以我地可以叫佢地黑警
有權對佢地有要求

冇可能，根本賠唔起

你都on9既 唔洗交稅咩
我地打爆返自己既野有咩問題

搞到咁大單，林奠起碼都要下跪啦
土下座

如果你係又怕超支又怕比錢黑警
應該唔交稅
唔係交左稅之後就假設左人地d錢應該點洗

本身咪用緊我地d錢
醒未呀你

咁我梗係覺得玻璃好少事
我先咁講姐

你籌完錢咪又係俾建制拎去餵狗，然後用納稅人d錢你重建，仲要一邊屌

用緊你既錢
都係用緊其他人既錢
你怕佢亂洗應該唔交稅啦

黑警扑人果陣叫麥記食你又洗唔洗搞眾籌黎幫佢地埋單?

係唔係傻撚咗？

睇完就知你冇交過稅

我夠唔同意拎黎起大白象啦
咪又係拎咗黎起

痴線 我地有份比錢起

天災啫 叫個天賠囉

[深度分析]何謂暴力

屌呀

On9

本身都用納稅人d錢維修，你同我都有份交稅，捐乜鬼

你做乜要籌錢畀佢?反正啲錢佢遲早到落個大海度,你使乜同政府諗咁多？ 政府做所有嘢都係零成本 ,佢做錯啲乜嘢賠錢賠幾多咪又係市民嘅

交左五年稅
做咩野

賠你老母

你唔覺得呀？
我覺得喎

咁拗有咩意思

宜家咪反緊

遲交稅個附加費好貴架

已交稅

講真，果d裝修錢就算做100次都唔夠一個大白象貴

傻架，平時交唔小啦

On9少陣當幫忙

反緊係咪代表佢冇用到黎起大白象先
唔係呀嘛

我覺得唔應該cover咁我咪提出
你地唔認同咪自然反對
咁唔夠人就唔成事啦

你唔係扮架喎

根據你咁講，
啲狗打你一身然後賠番錢俾你就可以打多你幾次？

佢都係搵我地交既稅去整，仲要俾錢佢？

我寧願我交d稅拎去長整玻璃，好過獻俾共狗

有個位寫個原因上去話點解唔交
得唔得都試左先
但無人試個個就咁交左

成個添馬工程52億, 我當你通漲double 104億
800億高鐵夠你拆7次成幢嘢再起過添啦

咁邊個代表比政府？想推人去死？

係稅到扣囉

我眾籌拆左d大白象工程得唔得
都唔係我意願比錢起囉

人點用錢去量度呀
宜家係死物
我就係想提出係好少事

整d垃圾玻璃果少少錢

戇鳩洗唔洗夾返錢俾黑警補給裝備呀

好，最好搵埋承辦商修葺，約埋記者全程拍攝，對白就話我地係針對立法會嘅不公，不是立法會座建築物

人工島高鐵同其他大白象都幾萬億啦

拎黎同幾塊玻璃幾部電腦同清潔費比

真係九牛一毛

使鬼眾籌

我同意
所以咪會反對

借位推post好過
［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

再判俾大陸公司
再開VO

肥肥

賠乜春
哂左香港人咁多日時間 心機 體力 又點賠

如果我地比就我地自己去vet啦

樓主斯德哥爾摩症候群發作
建議醫下先

眾籌幫死士好過啦
平時交稅仲交唔夠？

我都覺得唔太practical
只係提出下姐

原來佢d 油畫值幾千萬咪仆街

我認為應該直頭自發換埋塊玻璃

你睇下我既理據先
我係話立法會係我地公家既野
而唔係幫敵人去維修

傻左呀，交左稅嫁，政府大把錢啦

你係咪on9

on9

屌 你唔告班後生都考慮下 依家我屌你啦

屌你老味 咪咁撚弱智啦
仲想幫對家抆埋屎？
你不如去自首埋丫笨
希望你思維可以成熟少少，用少少腦諗下咁做會代表D咩，大眾點睇你

我交咗稅喇...

知道點解香港會落到如斯田地，就係樓主呢種人佔咗多數

警察無出嚟保護立法會，仲要我地比錢找數？

你係咪冇交過税？

差佬減人工咪得辦事不力

木星都去到

賠你老母咩

一黎真係好貴，二黎舊錢可以用係其他地方

請注意，政府係會用返市民交既公帑修復，將錢留返係更加有用既地方啦兄弟

立法會唔係對家既野
我唯一想講就係呢樣

又有ON9 仔

警察制服有蛋汁又要幫佢洗埋？

佢係我地D税度抽曬啦

你話掃下街係立會外圍執下垃圾,搬走鐵馬都可以
垃圾會???等佢有番立法會用途先叫我地賠啦
D玻璃有同冇一樣,都係垃圾會

D工程公司/判頭多謝你添啦
促進經濟

賠你老母，正常換一塊10,000,佢換一塊100,000

幫埋警察洗埋底褲好唔好?

你up乜柒
呢句應該我同你講喎
你唔想賣單咪唔好交稅囉

1.交左稅
2.平時啲藍絲整爛野都係全部納稅人share。唔應該為呢次事件獨立眾籌。條數本身就係Share既。

老實講我個原理都係咁姐
個個走入黎當我投降咁

交撚咗稅

真係難怪PTT班台仔成日笑鳩香港人係東亞病夫，就係因為有樓主呢種人

講到我哋平時冇交稅咁

左膠

你咪撚on9喇
on9仔

洗唔洗籌旗買返催淚彈添呀？

錢？
你知唔知佢地今次要面對幾大刑時負責？你可以代佢地坐幾年監咩？

自己整爛自己塊玻璃
仲要俾我養果班工人屌

知唔知刑事毀壞要坐監?

交稅個到比哂啦 仲比乜鳩

可以、乘機再抽政府水

奴性重到到

仲有，立法會大樓係有special law,比衝其他地方更大罪

戇鳩？你估我哋冇交稅俾哩個垃圾政府？
再者，你撞爛完賠，咁係示威定示弱？
想香港再一次成為笑柄？

冇必要

每年都有比錢架喎

ｏｎ９９

整爛立法會都未有回應，連登仔下次諗住整爛邊度

你咪比左囉懵丙

雖然話不分化 各有各做
但係咁反智既野點解講得出口

你都痴Q線
人地強奸你，你反抗嘅時候hi傷左人地少少
你諗住賠錢俾人？

洗唔洗幫佢含埋啊？

ok我on9
大家冷靜

你有無腦架

年年都有籌

眾籌條春？ 警犬卧底打爛梗係警犬自己賠

你左膠？

刑事定罪後政府仲可以民事追討

我唔係左
我係右
相信求其扔少少錢出黎就可以無咁煩
不過都係膠啦

話就話公家野,但違反民意
仲要莫視民眾要求,繼續二讀強推,
我真係睇唔出有幾公家用途

你話馬路個D D錢經過要用都可以,稅局D人要交稅
立圾會???公家野???睇唔出有幾公家喎

依家D建制派同自己屋企亂講野,亂推法案喎
有事就搵狗打民眾喎
依家仲要賠番玻璃,俾邊個用?俾佢地繼續坐係入面傾明日大嶼,傾國歌法呀

而家我哋納稅人無交稅咩

咁如果真係判左要罰錢
咁大家比唔比先

你話馬路 D人司機經過要用都可以,稅局D人要交稅

眾籌成立臨時政府就可以

大個仔喇 要覺醒喇年青人
對住個咁嘅政府洗咁撚仁慈咩
平時大白象工程用咗𠴱啲億億聲都唔痕唔痛
家下嘅破壞仲細過打場風 鬼殺咁嘈 轉移焦點
請你個政府返嚟每次返嚟尻up兩句遣責暴力就算？
回應咗市民訴求先喇 定係林鄭想催谷香港人去到掟氣油彈 燒車胎 成為真正嘅暴徒先肯擺休

大佬唔好咁痴線la

我覺得要合理化圍呢件事
公法會根本係我地既
夠多人要圍就圍

建議樓主自發痴玻璃
順便痴膠花

PS 其實塊玻璃你有份比錢，三跑阿高鐵阿人工島都係你資源到扣

起乜起乜億億聲 你唔係睇少庫房卦

我就係想體現係好少事
兩下就搞得掂先咁提議姐
各位大佬對唔住

籌乜嘢？我有交稅㗎

傻撚左？
定係你唔洗交稅？

不了

我有交稅
但覺得大家係想破壞政府既野
以表達政府既不滿
但政府係公家
公法會都係公家
應該係宣傳下我地係運用我地自己既野
政府警察立法會都如是
只係個行動係膠左啲姐

用腦OK?

樓主唔好咁天真
搞清楚 係政府逼到人爆
政府毀滅香港人未來又賠左未？
稅係香港人畀
要用錢就捐畀前線
知膠就唔好開呢d post

班公僕出糧又唔見你話去拎返？

大家講完咪知膠
希望大家比佢沉
唔好係熱門比人睇到啲無謂野
我都唔會再覆

維修咪又係納稅人既錢，咪即係我地d錢，一早籌左比政府啦

屌你啦
冇交稅架咩
拆佢老味都係應份架

政治潔癖 義士比人打爆頭政府賠左未呀

屌 原來真ON9

陪佢老母閪，終蟈香港傀儡特府大撚把錢

冇地方開會咪搬去深圳開，好似廿四年前開個臨時垃法會咁囉! 終蟈玩爛香港最高興

咪交左稅囉
寧願啲稅收用整玻璃都無咁嬲 好過扔入鹹水海俾老共

啊同之前D市民道歉最多話佢地非對抗目標，但個立法會明明就係對抗目標，你賠乜撚?

可能成個地球包住，再開冷氣

沙中線又唔見人賠...

「扮」籌就得

咁撚反智都有既

籌錢比敵人買槍射自己？

籌 你 老 母

左膠駁屌

籌完話「用餘額嚟幫義士」
話用嚟善後，之後話政府拒絕收（其實一定拒絕，佢用咩名義收啫）

其實你講完尼句自己睇返，會唔會覺得自己戇尻？

香港人睇化左啦
你開1億同100億都唔知幾多個0
你無得say 都唔會有得比你say

你等住睇佢公佈數字，是次破壞造成過億損失

用下你個腦啦。。。

賠乜鳩

唔好傻
賠嚟都徙氣徙資金
佢要嘅話 點都揾到位入你暴徒
用語言偽術

賠你老母
基建超支幾百億你又唔賠

你都on撚9，呢D錢比立場或蘋果都唔撚比政府

支那仔

射咁多粒彈重食錢過個玻璃啦屌

你都真係ON LUN9

認真
講開又開
你地衝完立法會攞啲飲品又放返錢托咩
不如好似樓主咁講賠埋塊玻璃俾人啦

用下個閪腦再講

你都on lun 9

如果共匪賠返啲命出嚟嘅話，我出錢又點話

一早被眾籌
樓主係小學雞唔需要交稅？

我地一早已經眾籌咗

有俾稅㗎傻西瓜

屌你老母政府你只係人民公僕扮乜撚可憐
你理應只係serve香港人
做得唔好俾香港人屌足祖宗十八代都好應該

迂腐

養緊咁多隻狗咬自己都滾滾地
仲要貼錢賠

你無交稅?

賠你老母！
香港人冇交稅？

請問做錯咩要賠錢?

既然你都覺得咁小事咪由鳩佢囉
人地係大事化無，小事化大又唔見你係到嘈

笑死

不嬲都係我地D錢比佢老母

交左稅la

點解要賠? 不如幫人清埋啲字

傻啦
我地有幾多人同意起第三條跑道 港珠澳 明日大嶼呢 仲有好多好多 要講都講唔完 政府咪係通通照起

學你咁講 有人唔同意政府就唔用一早就唔會發生呢啲事啦

我夠唔同意起高鐵，起港珠澳大橋，起三跑，起人工島，起啲無鬼用涼亭天橋嗰啲啦，咁係咪我嗰份可以俾返我，等支持同用嘅人夾返就得呀？
我唔貪啦，淨係4樣大型基建退返俾我，夾返玻璃錢又何妨

交撚左稅架

賠？
社會撕裂傷痕累累，中港政府有冇賠過？
或者應該話，中港政府故意想社會撕裂到咁
責任係佢地度，唔係我地度

真係半億

唔關P唔P牌事㗎喎

整個公投最公平
不過鄰國會話不如佢地俾錢算

政府日前公佈「明日大嶼」初步成本估算，在交椅洲填海1000公頃，建造全球最大的人工島，耗費至少逾6240億元公帑，舉世震驚。
邊個賠返大嶼俾我地？ 警察打完人有無賠巨額醫藥費俾我地？死者們3條命又值幾錢？

立法會是極權的象徵有如巴士底監獄

推倒它是人民的責任,昨日爆的玻璃是革命的第一槍

香港政府你賠返三條命出黎啊！
呢筆賬你好好計清楚！

政府唔志在果少少錢
志在有位入你

俾你講中

知唔知咩係威示 就係增加管治成本
依家你想自己比

請善用起底功能
和理非係咁架啦

肯做齊五大訴求+真普選我捐十萬出黎整都點話

眾籌咗幾十年

你肯定香港巴士底係立法會?

證明班仆街開價真係9嗡當呼吸，仲未計超支，Fat Fat了

賠撚,關我地咩事呀又唔係我地打爛

佢警棍打爆你個頭有冇比醫藥費你？

打人緊係要賠醫藥費啦
但警犬都冇number 搵邊個賠阿？ 係咪搵你賠阿三毛仔

賠佢老味 本身啲錢就係市民交稅起嘅
破壞返屬於自己嘅嘢有咩問題

香港有好多巴士底 遂個遂個推倒佢

你都痴撚線
要一班覺得政府做得唔好既人
眾籌俾佢維修開廢會繼續賣港

你地有交稅

師兄，成橦你同我都有份交稅起，打爛自己嘢要比返錢賠畀自己？

支那口吻：憑實力撞散既 憑咩要賠

係你無稅交啫

睇少貪污？6000萬啊

再俾錢佢地去買gear咩
交完d税去養班狗

6000萬
其實咪又係得地出 納稅人埋單
只係我比既比例少姐

係咪年年交稅都仲唔夠呀？

緊係用公帑俾啦柒頭，啫係連班廢中廢老都有份俾。

咪撚on9啦 依個時候已經唔需要民意 明點解咁做就明 唔明罷就

冇需要

唔好搞呢d野，好肉酸

哇屌你老母真係世界級on9
你死撚左佢啦好冇呀

政府大撚把錢, 係稅收果度攞去用咪得
不如叫佢起少啲大白象啦左膠

可以，獨立到咪得囉

洗唔洗籌埋錢買催淚彈呀屌你老母on9仔

忽撚咗呀你

唔可以

我送榴連

講撚到無交稅咁

賠咗佢唔告你？

可以
但立法會唔應該用呢個程度玻璃阻隔市民
我叫廠開亞加力板比你

你條5毛快d死

痴線，交稅咪已經係

籌六千萬整返幾塊遲早爆多次嘅玻璃？

o米傻, 正苦大把錢, 知唔知正苦一年收入/支出多少? HK$600B
等於我地一年GDP的5份一.

你叫林鄭同埋班黑警點樣賠返三個仔女比人先啦

刑事定左先講
俾唔俾仲要睇政府有幾多supporting

賠條毛比佢

有組織承認責任
未聽過有組織願意賠償